有冇地方有得學下商品攝影？

利申：完全唔識影相

有心既搵書睇好過，有圖教setting
出面搵到教班都係跟書教

睇過有相關course 8千幾
好似hkbu
都係果幾間進修院校
可以claim持續進修

自己影完放上連登俾班連登仔屌下

百屌成材啊

咁激

跟過下個影樓師傅，學費貴
但係佢好認真教，而且按部就班